去到一個地步，五大訴求會結合成一個訴求

如果政府係823死線之後仍然態度強硬

五大訴求將不復存在，因為已經無可能再畀機會政府作任何回應

換黎既，係宣告「一國兩制」徹底失敗

五大訴求會結合成一個訴求：

成立新政府

到時所有香港人都有義務去為新政府既誕生出一分力！

呢個係畀現屆香港政府既最後警告：

立即滿足五大訴求，否則後果自負！

立即滿足五大訴求，否則後果自負！

新政府

Push and support

呢個係畀現屆香港政府既最後警告：

若繼續無視民眾訴求，823 之後

改朝換代，萬象更新

支持 但太快 唔太多人接受到

我認為應該引導佢哋響呢個方向
而唔係一步去到呢個方向

香港人已有充足準備，建立屬於自己既新政府！

言則你認為， 823 死線之後，應該再揀時間定立新死線？

呢個係畀現屆香港政府既最後警告：

立即滿足五大訴求，否則後果自負！

建議831死線再做

中共視角：設立新政府=港獨=打倒共產黨=中共政權覆亡

呢個係畀現屆香港政府既最後警告：

切勿輕視香港人意志，否則後果自負！

哩件事已經去到香港獨立/集中營既地步
仲有港豬認為會有選舉 普選
你係共慘黨如果讓步 會不會大清算?

但唔可能任由現體制無止境咁運作落去，否則結果只有一個：

最終香港人會完全被中國清洗同換血，正如中國愛國激進份子所講「留島不留人」

中共倒台

你要多啲時間文宣比大眾接受呢個概念
一步登天只會比人一盤涷撚水淋落嚟

未做好思想革命

現屆政府無法滿足香港人既

將由新政府逐一去實現！

we will see

已經可以叫極端民族主義

過埋9月，等美國通過埋民主及人權法案先再作打算

推倒暴政，清算不義！
改朝換代，萬象更新！

想做得到就推多d相關文宣 連登只係同溫層
利申 香港獨立

呼叫7.1 當日講新政府嘅巴絲
請全力準備所有架構及文件
我地時間唔多
特別係基本法
香港得一個，時間唔等人，重啓政改、醫改無期
係香港嘅錢俾蝗食曬、人才飛曬之前，大家要努力建設

仲有政府積積埋埋嘅賣港、愚民政策
撚化教育局勢在必行

光復香港 時代革命

823 之後，我地既五大訴求就交畀新政府去實現喇

823 之後，全民籌備新政府

一個唔合法，唔夠市民支持嘅小圈子新政府，只會引起內戰

諗清楚係咪已經夠條件同阿爺反枱，無謂要無知嘅人一齊犧牲

利申: 支持守護基本法，反港毒

推

返去話畀你阿爺聽

呢個係畀現屆香港政府既最後警告：

切勿輕視香港人意志，否則後果自負！

其實我覺得要出多d標題死線post
等其他人知死線係幾時

有錢出錢 有力出力
成立一個屬於人民嘅政府
建立一個真自由 真民主嘅社會

然後就出兵

怯就輸一世，等畀中國人「留島不留人」

先文宣， 有一個月多d時間

10月1日號開始同佢開始第一次建國遊行

#הונגקונג
#홍콩
#हॉन्गकॉन्ग
#BoycottChina
#BoycottMulan
#Chinazi
#FreeCanton
#FreeHongKong
#FreeShanghai
#FuckChina
#TiananmenMassacre
#TiananmenSquareMassacre
#Xitler
#YuenLong

當香港人有 外國政府未有 要時間
個勢係好 但中間係要有個過程
利申 想老共死好耐

又遊行？我以為死線之後再無遊行

國際輿論宣傳上，可以舉出當今中共同二戰時納粹德國相同之處，例如：

1.）極端民族主義
2.）集中營
3.）國內思想改造工程（洗腦教育）
4.）澳洲反送中集會上有中國留學生踩埸舉納粹手勢
5.）向外擴張之心（武力上：台灣，南海諸島；思想上：至少20萬五毛喺FB、Twitter 等社交媒體宣傳中共價值觀&抹黑民主自由價值觀，孔子學院洗外國人腦）

立即普選 否則攬炒